又到星期一。。。。。唔想再做啦。。。

我小雪今日開sem 求安慰

抵啦

法國依位ching好刻薄

唔想做乜？

唔想返學
得一個禮拜假

唔想咪唔好番

遲d 番工仲灰啊 ching

抵啦 我地下星期開sem

依啲嘢盡量唔諗

吊你

無得唔返 識都唔畀走堂

第一堂就唔返

無得唔返呀 我諗都無諗過

一到星期一就梗係要睇 月曜日のたわわ

唔鍾意大波

偶柳雞阿娜呦

牙喪學緊新語言？

Starburst Stream

你開sem未

開咩sem 做緊社畜

橙.......

原來真假文毒都畢業了

堂已走
今開sem